平價小型家用printer

有咩好推介？
唔一定要高速print完同只要黑白printing，主要用途都係print同copy
同埋有冇巴絲分享每個月大約使幾多錢係買錢同墨（黑白）？

高速黑白
laser 啦

budget幾多

under 500 有冇

其實噴墨真係好差咩？
好似平好多

部機平
買墨貴

同唔用好快乾

咁唔好買c記
用過兩部個噴嘴都好快壞

budget 1000左右，想問下有冇laser 推介下？想有得scan埋，唔該巴打，上網search過pantum點睇？

只係print黑白就ok

老實講如果你係學生哥
買laser機送個碳粉盒隨時都夠用到畢業
laser機最緊要個色比噴墨實淨好多同印notes快好多
6-7年前買個部canon mf3010到而家仲用緊 不過粉盒用代用

我都煩緊買printer
但要有自動雙面打印 彩色打印 掃描 同 AirPrint
咁既功能買laser printer好似好大部
主要係印練習俾2個小朋友溫同做
仲睇緊連供墨機
Brother 同 Epson應該揀邊部🤔

岩岩買左RICOH SP 230SFNw, 開心使用中

hp 啦
早2日先買咗,用加入式墨水,4支一set大約250左右,可以print 6000頁左右

hp Smart Tank 515
我都係print功課

睇你買邊類
我用canon
就咁一個代用墨盒唔算好平
都要人仔50-70
但自己改墨盒係可以自己針筒加墨水就好平
墨水一枝十零蚊大大枝
但兩種方法張晶片都係重用
會係咁同你講冇墨要換
print嘢要㩒多個制

想問下平均墨水印多啲定係碳粉印多啲？唔想用代用墨 但啲墨水真係好貴

噴墨機易壞，岀去印好過

Printer 一定係HP

黑白laser 啦，千二左右

五舊水嗰啲買墨買到窮

用緊EpsonL4160 上年為左搵工寄cv cover letter買 貪佢話可以印好多張 又唔大部 之前成日印密密麻麻d字印左成pack A4紙都只係用左少少墨

2手Laser機好平，上旋轉睇睇啦
之前我兩舊水買到部 richo SP311dnw 連一半以上灰粉
無乜大問題

買咗入完係咁自己漏出黎

睇佢Description九十幾蚊印到7千張黑白真係好抵 但部機二千蚊好貴

我個時17xx 自己都有機會成日印多字野 長遠黎講都ok 以前貪平買平機 都係唔化算